‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [493] 團隊=/=我哋

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

聽晚吧 俾多一晚禾打

留名

-_-單眼皮留名

del jer bye

有冇人打多陣老泥

而家真暗點玩法

同中級玩法好似

冇新龍
仲係短刀劍劍？

又話要打撃教主

打未？

五色打

係
仲有斧可以代任何一個位

那有武

唔使打擊 教主根本唔會出現

有大大整超級火短未

真

真暗斧咩配置

要好高配

有幾高

最後遊玩時間 39分鐘前
代表咩

糖水時間

11點 全裸高牙

標題改得好

Set咗鬧鐘

講埋邊度時間OK?

打奇美拉出d珠仲多過老泥

仆街中伏

真火有冇

+++

戰場女武神4 2折值唔值得買

未玩過

有女

清好ham濕

唔知正月有冇超得
想要太公望

182-5404

只係得必得

好想要

好

今日跌補杖落黎點知係貞德

跌補杖出龍?

sor..係光補先啱

2樣都有唔得既

再也巴又帶隊 瞓地嬴3場

勁

睇到個標題即刻諗起一個人

下半身唔得閒個位

個MK仔咁樣樣玩足8日呀

Sba可唔可以換水補fd
女人補

我都想要囡囡

換ed

宜家王冠buff到勁過教官？屌做乜鳩個撚個都係用王冠

咁真暗光苦咩配置

配有加防技既角用, ie 細佬補, 加油槍

近年太多防buff
仲要沒cd一有防up又上一層

講緊壓血快刷老泥咋喎，用呢張做乜鳩

加值落咗去王冠 應該係

Sorry未更新到
用咗弟補

肥蛙同條仔分咗手

.gun

用都過到但唔好用王冠
冇技能貫穿冇用
靠利維普攻

呢個咩玩法？係咪用朋友技夾硬頂紫圈再回血黎頂下一turn?

唔識Dutube8

目標係打高光龍
練唔練牡丹好?

差火
冇女主冇太公冇克乜冇水肥婆
唔想墮落

有冇好多場中級carryme 打唔贏

我都唔係好識
禁禁下禁到佢條片

用武器加防光抗卡頂2次
第三次要有龍用即回血

有冇人一齊挽吓高級

想跟

梳 睇錯中級

乜你都有睇

其實冇睇開
係咁啱youtube推薦我睇

447-9594

雖然我都淨係走去睇佢妝前妝後條片

風紀

之前見過夏實 牡丹而家有70環唔知

仲有19分鐘

有無人刷中級人形？1:30一場

我遲around10分鐘

熊yeah成日睇

有冇link

刷夠好耐鳥

del game了

明眼人都知don蛇睇開邊個

師兄係咪有咩誤會

你睇開熊yeah

細聲d講得唔得

火短雷champ符?
有冇更好

火短好似係無火燒既唯一選擇

don巴係咩人 你知我知 單眼佬都知

邊隻壓先

見魚雷都知

初哥哥除左係llc之外仲有咩身分

哦
有一張

冰g20

冰G壓血會加埋防喎
你帶王冠加防咪會推番攻
果到40%

邊2張?

想問下糖水佬既11點是咪11am

1月2日 23點

咁班友沒錯wo
兩張卡差唔多

但個技傷%可以無視
背水有50%加攻

全裸待gay

差再也巴

聽日抽埋3鋼碎就有524

玩緊其他game

你仲有10分鐘時間

串

247-2356

-1再也巴

入未

男豬未max level

sor

入未 差你

撞夠未

佢係背後出現

見到人地 油王 弓 3星法 奶 都剩45秒
代表咩

妹弓

又撚

人地勁

咁人地真係勁嘛 =.= 證明輸出位好多

唔死過咗

團巴刷左幾多把614

過咗?

x水x臨尾香

又null 443-6750

呢隊好似真係高攻啲

做弟補算

就冇電

差

玩緊公子連結 垃圾龍絆5玩

...唔好

你走咗邊個carry hionjj

但係我而家好鐘意玩天才 有無人撞職架

我
未食鋼

396-5809

法法 差3lv建

你唔carry仲要推個波俾人 初哥哥

不嬲都唔係我carry

你=再也團隊核心 一樣

Sba先係

係咪要諗下點企

有21張英雄證應該點用好

順時針

ching
12月31 3點約定你

唔係分散順時針都冇用

禾右邊柱 順時針

咁我要上面

係咪應該唔好咁快行去邊邊
王隔離開始出風？

企定定 一定係背後出

係

break遲咗少少

唔死過JER

再也巴個風咁快來到

why我死

3甩

終於

太易玩了

2銀3金

仲挽唔挽多場

突爆1把614要幾多金

出去升埋個建先

150？

Thanks sba
做咗genius

無限GUN

= =嘩屌
唔靠開箱點打

人地剩成分鐘 我地差D咩

運

3853817

唔夠銀料

curry禾未

後面火燒好影響速度

放工了

想4

我唔係右邊柱？？

順時針未

仲以為執生 我企邊

見到有人逆時針 掉咗頭

下啦 執生咪炒車

anyone高水or高風？

聖手又carry

E聖手CARRY

訓地喎

好難玩

2 3

我有拉狼同龍頭一齊 有冇好D

開箱算 得唔得

收到風 抽到信長就可以輕鬆刷

信長唔是送咩

早d開始 打熟d 可以刷下 好似係

多謝大家carry
話時話我4風係咪太早行出去 次次都差啲炒車

莉莉真火超火用咩符?

法符 BW

Thanks唔撚升斧槍了

幾時同我雙劍合璧

想格劍

gay

再也團隊

差200中
聽日打埋佢就出擊了

收到風 人地成隊阿波羅先可以剩成分鐘

隻boss暈唔暈到

圖 想抄配置

Ok

成日撞鳩暈佢

咪短劍法補

Ok又可以玩熊yeah了

熊yeah > 花開

花開轉阿波羅牙?

係牙

咁同佢有咩分別牙

火燒龍勁過技傷龍

隻火豬操作咁渣都有1分鐘剩 BTW補帶賽連係咪重點黎

又可以跟了

加攻工具人掛

係咪所有角都唔會出武技 除左閃技爆野

劍應該係唔出武技
打得耐又唔痛

我用天才S1接S3

你老味用莉莉用條J打都過到高火

再也團隊無理由打唔到剩1分鐘

想睇

碌鳩識轉彎

有你咪係理由

因為你唔同我玩囉
抵

工作室又串

開未

糖水佬又食糖水

tmr

禾可以升熊

睇片2階好似唔係咁難打
拉風俾晒遠程
近身專心避紅就得?

禾本身有熊

升熊做咩

你上面條片隻短巧似用熊

暈月亮 鳩估的

太專心會time up

點會打唔爆

打木樁短好似係 熊 短符 雷xx

花開同熊既S1S3技傷近乎一樣
但係熊平A高攻過花開
所以

唔係因為爆傷咩 而家短100%爆擊

升左賽蓮鳥

緊係因為爆傷先追到花開個技傷啦

升咗熊鳥 升咗雷xx鳥

唔是火燒符咩

有咩片CCCCCC

男人片唔岩你睇的

快D俾我 未學習過

上咪工作室咪有lin

今次真係冇心機刷
刷得耐武又唔係勁

珍 仲要有排都唔開2階 我返去玩珍龍好過

一人一把610先都爽ar

勁過524喎
仲要唔駛大馬

超龍都可以FARM到524嫁 關大馬咩事

今次每場係3-5甩定1-3甩金料

3-5

手動524唔講角要650尾
你咪自己衡量下邊樣抵lor

歐洲人又贏

聽晚有冇人挽

淨係諗到得妹弓啱用6階

冇練過

魔杖 624高524成百攻
仲要未計武技

me短喎

624 勁

我可以奶

都唔洗比較啦 農61預有得上62 d52唔知幾時先有d53

咢牙超？

真龍HELL

五隻放埋同一關

Diu，Q524 勁過610
我哂左料合610
早知留返嚟升建築好過

打高級咪有料升建

Gun ng dou

回家刷老泥未

回不了

個肝頂唔順

渣咗D

無刷主線 唔夠大火豬升火短

抵

點解可以咁肝,體毛都唔夠要係咁用石回

刷咗都唔夠，仲要本身冇刷暗

葵70環夠唔夠打路弗高級？

遊戲太多

抽中凱留

打咩打到咁肝

70環升邊隻打高咢
尋日小弟我好癲 一日農咗1把火d520材料出黎 仲有45大珠

升石油定天材好

勁 好似天才受歡迎D

ok 咁岩我有爆擊熊 聽jo巴講先

梗係升男豬啦 火短呢度長駐
男豬一個喺流浮山落緊嚟 一個去咗食糖水

升咗。。。

等緊課金買6階大馬升

發覺無乜龍鱗 點算

g

6星鋼梗係留返620啦

任刷嫁喎

小朋友先要揀

等成晚-1男豬 搵嬲巴可能得既

no屈 禾準時上線

我去街埸打啦唉 誤信jo巴 g

出晒5屬加埋40把620 多多鋼都唔夠

師兄咁講野

有冇真火連刷 做後備男豬

gun

嬲巴預言家黎

一齊升男G

得522 夠唔夠打

又要2+1

堆燒傷角係咪都係用木花開好過阿波羅？

sba 都好似d520 only

btw 帶燒傷定雷翁

禾計好哂了 31號晚前farm到一把 後備男豬就有得上埸鳥

試波賽蓮未

同埋短劍係3+1定4+1

唔g 等佢答

未打夠中級升建

用火奶開左超風水火循環.
但超光暗睇黎睇去都好難搵到切入點, 請問有無好介紹用D514都無咁易比人賺
定係練定老豆等大佬curry超光..

人齊未 隨時有客

有冇高咢團

全裸

你開啦 隨時有客/有電話入

整到一碌都還神
我超龍都未打

火短用狗女上降防好爽

又呃

凍親JJ

今日好凍

咁我用咩符好
彼方 + 火燒?

Sor 唔記得睇post名

冇你位了

禾都唔G 有冇功課抄

Curry我未

師兄穩唔穩

未打過 會盡快穩到

穩

搵到未

夠兩團的 前題係人齊
G大大劍 師兄短 無花牛肉法 E巴補

冇情巴呢

從來沒我份

冇onjj

忙到建都未升爆

街場聖手 : 街場

仲未有cock

秒哂了

654-5990 打一陣出門口

你地係咪夠人

男豬喺雪櫃拎返出來 有咩感受

想要大黑lin

從未冷藏過

當年今日

上game8發現啲tier轉左
有啲原本A/B rank上左SS
個啲角色改勁左定點？

睇黎有咩意思

連侵都唔侵

新手唔熟啲角色
睇住黎照單執藥組隊

021-5653

真 自私打算

Let’s go

207-5567

-3星法/刀

又null

282-4931

努力打中升建中

火刀都打鬆鬆

null jor 又dc

條紅條拉唔返去補果度

299-9697

就咁睇 唔要妹弓可能仲快

特修加德魯中級 -2 589-3221

想4了

再dc 唔玩

第一次鎖最遠

你係咪做緊現充 下半身忙緊呢

係咪已經null jor

房主已放棄任務

對再也巴好失望 唔打了

想預約今晚一齊挽 有冇人跟

g 錯了

夜d再打 g大佬頂住我先

今晚幾點

前後前後d動作太大
一野拉走左龍胖

604 8440

我都想做下半身活動

食緊飯飯

我屌咩

453 0812

等我5分鐘 坐低先

教練又中 你條女叫咩

真係屌緊

又多一個龍胖之光

唔夠力喎

紫3way係咪必lock最遠
我留緊技

射死你

屌完就射

屌撚完女仲有咩可以射

射死埋你

比儘你2次, 仲邊有貨

有梅毒又hi埋黎

綠色

hi 埋你

再也沒法射如當初

469 5169

長射長有

一個鐘 已過

一個鐘過堅有料 今次

勁, 搞到我都想升短了

各位大哥, 點先有龍同武既加珠?

同神龍評願

許

唔明, sorry

點許?

冇
而家都得佢派嗰10粒
佢話遲啲先會出

師兄們搵到輸出位未

我去拉風算

痴到實都target我

謝大哥, 我出返去先

法國賭神大人

今晚打老夫嘅朋友

街埸都好缺男主

係咪傳說中嗰個

吸血係咪變龍

當年比佢鬧到一面屁

傳說中嗰個唔是紅色名架咩

係黃金海岸見到個好似阿肥嘅女仔

改完入黎再鬧過

黃金海岸
你死現充confirmed

準備抽鋼

佢實話咩開緊工黎呃人

siu4

冇圖

散聚係邊位巴打

再也巴你都5 sick

想話佢勁定廢

好
慘

龍肥幾時出番NG 貼圖

我上你又上 玩咩

頭先明明睇到g大大灰咗

lag左見唔到人行 我求其走 銀牙

琴日都有場係咁

分定位咪冇事

頭先佢curry你過?

同埋係咪順時針走既
有次隻補逆時走埋黎死左

屌你 真係開緊工= =

想入sba

55

再也巴同禾地打狂斷線 代表乜

代表想curry禾

無影 但係著lolita裝

個樣差唔多咁上下

我同佢玩2場都死喎

=,=

點解你一眼認到小弟

小弟成日改名再也巴都認到 巧有料

no 屈 我次次順時

睇得出你嘅改名風格

睇住你個次個風向右飛過黎

仲有2分鐘中鋼

阿肥真係咁上下樣

師兄可5可以教我挽火短

睇完片人地隻補龍都唔洗點變 代表咩

唔可以

裝銅龍都得

有冇咩唯一要注意既地方

男主後追型
頭3分鐘都唔關我事 好似係

注意有人隨時disconnect

真係中咗鋼

碎

射埋你

今日最高得銀

1塊碎did

Me2

非過非洲雞

笑左 auto左半個鍾高級老泥一粒火珠都冇

= =

中招會幫MK仔回血牙

有人廢就基本
例我一技last hit成日miss
又俾狗追著黎咬 犯眾憎咁

好好出喎

最高得銀
但有彩熊yeah

終於中第一次金
屌你兩條key

我今日都中熊爺

8500唔歐唔非

吸血大技有無得cut

高級都打唔贏

new

break 可以斷

突滿jor

黑圈留Bk?

你歐 一定係咁

錯手break左
如果有熊都可以暈一次賭命71%
隻野出左數據可以暈

要暈都係暈紅月

紅月唔知暈唔暈倒
特殊模組黎 可能要起手暈
但熊技起手好慢

有片暈啦
人地短7刀打剩59秒
Siu4

咁得啦

有場未

有冇lin
同埋禾見上面有條片隻短普攻打晒成套

街埸-法補

有9500火主同神短

邊到要順時針行

S大大求lin就有 小onjj求lin就要屌

小ONJJ

有

禾有印象睇過 但呢條lin冇人用熊喎

風

差一個鋼碎

唔g了
但聽講紅月係暈到

咁玩短先
咁易玩

火熊爺招龍技是咪會助跑之後先踢

大雷友夜晚幾點食完糖水
想試下用刀打

係
但咁大隻唔會甩

暈到
聽講第一下好似一定暈到

即係貼住佢開都得?

想G幾時開龍技

助跑沒
起飛踢先有
係真龍個時fc過

解餓果陣企埋一齊係咪會有人再中餓？

係
應該唔可以太埋

唔係即食
同毒燒個類3秒先一次判定
但有機會企增一齊個下岩岩好發生判定
點解我會知 頭先搵左你地黎試

7千5火刀有冇人侵我打

第一之地雷前可摸耳俾禾企上少少
成日要走去底避餓 開技會打空氣

中級?

高

夜晚再打 要出去一陣

幫你實測咗
開咗紅月暈都即刻爆
姐係可以尻開

Dd one

再埋4風同隱雷一樣
4個方向各選1
見風行去自己個鐘位再一齊順/逆行就得

暈第2次？ 貼住佢開都得？

yes
最好分定位

佢意思係見到波先開技
暈到個波會即爆
好似係

夠傷咪冇四風

好似有兩次紅月 有冇話暈邊次

係
第二次理論上都得
不過個機率唔知會唔會變
打咗2次暈第一個紅月都100%得 佢開咗紅月再變龍都暈得切+爆月

Us

再也巴食完女未

一直街場緊

團隊=/=我哋

你地都冇位

Want gun

整左隻牡丹 求carry打高光...
我8200戰

搭車打陣 仲有無人打

槍

@s大大

沒人玩的

Go

做緊野

開 講埋4風咩位

0906350 4風睇隊友位置執生 順時針

咁我12

差補法

唔夠人直接路人組吧

法補好易搵

再也巴入未

歐文名勁

補plzzzz

無就去街埸招

暈唔到

中狗技會唔會回boss血

邊個拉頭

一時法一時補

師兄幾時捉住我隻手仔教我玩短

基

團巴會唔會carry牙高

有冇短位

吸血係咪要留技擋

會

擋到架?

Null巴呢

6768295

唔g
兩次都係吸完小怪咬死

差劍

S巴唔會

Why咁睇我

所以我通常都留龍擋

我而家都係打緊街場 你想打?

S巴會G大佬唔會

問下 未得閒

下半身忙緊?

我太廢

等一等我

4965866

Btw分位未

想拎鋼碎
升邊個50

輕鬆避風

好女仔

貼牆慢慢行 100無事 真係同人撞方向拉去中晶

中間 4965866 差劍

好污糟

-劍

好女仔=水弓

街場連過高級

又_ _ _

點解唔BK吸血

2階開場技黎 唔係咩

2階黑圈完 佢會吸一次血
你地等幾秒就得

3525008

有冇中牙團

收到

好似唔回血?

0637034

係咪龍吸唔到?

定必中招唔回血

唔g 但打街見人都有變龍 係咪關落狀態事

同埋點解D4風時間咁唔穩定

落減防

don初巴

隻怪D爪睇血量出唔出

淨幾分 有冇手把手攻略

有100%團未

依家差7788 係差D風

me打到5點
E巴頂上

有古怪

街場短葵法都過到

唔死真係剩到1分

用石油王都可以剩1分 輸出手法問題

唔識法bo

0093495 差補

你又改左咩名

冇人我都休息下先

Btw熊都幾廢 一次都暈唔到

Ok-3-

唔係熊廢

打中咗 兩次都唔暈

尋日你地打剩幾多

0093495 補

71%暈
29%fail

檢討下自己點解咁手黑

2 場都<30s

我有個FD入 等等佢

咁其實係踩補帶熊好過

咪

一定係女

熊暈係bonus 唔暈應該紅月都打得切

第二次月亮暈到就正

岩先暈到你唔會死

有男主好難爆唔到

係女

有大大拍攻略影片睇未

點解會打慢左咁多

等左好耐 一係糖糖拍？

收到風 G大佬錄緊

輸出手法問題

應該係上火問題

應該點輸出

415 1455

4151455

又係呢個答案

有冇多一團

撞職

冇人同我地玩 del game了

跟

黑圈我左上

我左邊 窄位

工作室大大可唔可以講下有冇咩唯一要注意既地方

6684901

唔好死 高回復 高輸出

想整6星武比槍槍同奶 會唔會好傻豬

等多一波火70先下決定好似好d

到時都farm咗幾set 614料鳥

我估佢係跟唔同mk牙屬性開放 第二波應該有排
同埋610應該唔會心仔痛

10半～11

我街場錄左一場片 等等上傳

賺夠鳥

肯curry未

同師兄搶飯食咩感覺

唔俾你睇了 null

冇人curry到底點先打得贏真超....

真係差好多 點解會咁

點先燃亮 開始懷疑自己是咪唔識玩火短

4937972

再唔夠人應該可以棄驚

唔係

無咩特別 留技清月亮 唔好空技唔好中異常咪得

街場過到

同埋強烈建議補用光賽連 ＢＫ同月亮果陣用
我BK Ｓ１ ２３萬 Ｓ３ ２５萬

明明break到吸血 點解都係打咁慢

你覺得你盡哂力 = 法/劍混分

想睇片片學野 真心問有冇咩唯一要注意既地方

頭先有場應該剩一分

賣咗把短鳥 bye

休息
打呢關好辛苦

再也巴停?

3278027

橙 仲有無刀劍

暫時過咗兩埸

今晚再打 去跑下步先

典解一個月只可以買3條鋼

你quote錯人

偽毒

MK先會注重自己身型去跑步

抽下就有
d人日日抽鋼

-法/劍/刀

好
幾點叫夜晚

糖水話事

而家有55塊金
-95

唔係咁易嫁

3278027 plzzz

今晚100%團

非洲人唔好ff太多

其實會唔會因為中技比佢回太血所以耐咗

差成分鍾

超人棄

其實想知4條友變左龍
大技仲吸唔吸到血

訓地過係唔係用細佬補+光賽?

我都想知
有時想整走條龍特登中技又會唔會回血

真係唔中異常唔空技就無問題

學到野

中係可以放莉莉去冰佢

講緊降抗性

我知
抗性0咪即係莉莉冰到

究竟變龍俾boss打中會唔會吸血

你求其變龍俾佢爪一下咪知
吸血機制上係一樣

垃圾驚沒人玩的

Me ready 9500火短 籃咗

升咗

超風個大爆炸係點避？

見到字先連碌兩下 唔好擺地雷喺龍身邊俾隊友踩

師兄個朋友玩唔玩

大姐是咪都打得

係 s巴一齊打未

5分鐘後ok?

0951461

差劍補法

血之核 farm邊關最抵屌
上網睇話EX6~1 真唔真?

試下咪知 呢度應該冇咩人會缺血之核

補右下
我右上
另外兩個你地分

好似半體刷先抵

超風有冇ching可以帶幾場？

整把武要咁多粒...之前冇打開真龍果D(即係小弟) 完完全全唔夠

有人可以

岩岩完左 等下次

收到風正月全部關半減

慢慢啦，遲d你就會多到想賣

有風行開先啦

ok

-2-2 仲有冇其他靚仔幫手

3個近戰企埋一齊點睇
你走慢又係人地死

點解會出風

唔夠傷

轉弓

新年Cy雞

我一陣暈佢算

果張圖唔係咁樣架喎

是咪我問題

no

S大大 黑圈好BK
留技
黑圈後會出吸血BK

我開完技未break嫁喎 應該有人打咗下

有冇師兄打超火, 我斧

s巴打唔打超風?我加油槍 識5風
8500戰

D514藍頭好女仔ok?

我都唔熟 可以試試

503-7156

超火 -補 503-7156 求carry

超火 -lily -補 503-7156

超火 -補 503-7156

我左下啦

食飯先 晏D再玩

打到8點

呢度咁多短 唯有整一把614劍王子

想整614法鳥

614留著等超級仲好
之後會愈出愈勁

應該會出其他屬先?

莫忘天才開荒完中風
之後死哂既英靈

任農架喎

不了
沒人玩既

真 棄GAME了
下年先裝番

火高已經冇人完，想刷把520都唔得

Sor lo 禾廢都唔使del 驚掛

超打極打唔到，仲邊有心機打高

點解唔solo

越出越勁牙

平鋪埋520先farm 6星武巧5巧

做一把524 平鋪614

8點半全祼

超風有無人打

想試

隻野真係黎得太遲
超龍洗完一面都係 整走鬼哂d人先出依隻野黎救場
人氣救唔返 睇官方影片播放數就知
中文 日文 美國加埋先得12萬人睇過聖誕直播
連任天堂個隻垃圾火紋手遊個d 2分鐘既妓女pool介紹片都不如

等你carry

典解禾甘辣殺

已經快左30秒

出都冇用，新手都係冇乜可能上到岸

s巴 g巴 wewa 師兄 神級4人組

點可以再快d牙

唔g
第一次4風唔知點解打唔走

沒新人又留唔到人

唔知佢想點

尋日貼糖水佬打好似冇呢個問題

夠傷會skip左4風直出第一次紅月
好似係

yes 小紅帽高傷啲 三近戰只係break快啲 血打得慢咗

其實可以試下妹弓

唔係break 到嗰次吸血就冇4風？

唔係 佢變身之後啲技係跟血量多少出 血少就會skip風同唔關break事

頭先次次吸血bk
次次都見到4風
佢兩次紅月都係固定血暈出
你打夠血量會SKIP其他招直出紅月

似係唔夠傷break到都會出4風
Btw 4風變龍好似穩陣d

紅月全部唔變龍佢會一直吸 同晒好多秒 正解係一個人中毒先然後個個人紅月唔變身 咁隻王吸佢血個陣會中毒 我就100%暈到 岩先s巴第二次紅月有毒隻王吸咗你我先暈到

其實應該真係關小紅帽事
法符BK特攻

你地三個可以唔變身但我一定要變

nga個post講咗小紅帽係mvp

小紅帽又贏

即刻整返隻614爭生意先

等我整把614華麗轉身先

屌原來2姐都過到 早知唔整火短

Ching sick ball

其實應該可以再打快啲
問題係個4風到

試下妹弓啦

其實有冇可能唔fs咁多 真係等佢吸完準備出風先break

弓S大大有
但呢個組合無燒
應該唔駛諗

咁打慢好多
我由黑圈其實已經滿3技留晒手
果到我諗成20秒

男主唔係有燒咩

男主得1技有燒

呢隻火刀好用過大家姐？

仲打唔打

禾有升葵 會唔會快過大姐

70環應該勁過大姐

唔係話大姐勁d咩

升70環真係升撚到窮

2501221

五屬寶龍都卡21
有無話要用d咩符
隊員有無介紹點組

卡21=你唔好心急，慢慢再升吓建升吓人打吓武先再諗啦

—2

本身諗住玩補
睇我老死玩完都係不了

差g巴同你老死 2501221

我夜少少先再打

差補 你老死打唔打

G大佬個fd好勁

-補 2501221

有矛補

佢無應我
呢到好似得歐文一隻補

仲有e巴

我整把６１０補玩下?

工作室又想塞錢落我地袋

-.-

光龍。。。

ching ng sick ball

光龍先勁

有無人打超風?

一開始好似好高攻喎

Why

break開龍比buff加攻

試左兩場 我食飯先

好似係

No

得我

我食飯先 9點半先打?

我都可以

5130348 補

-1

補師幫拖

龍肥已死

救命啊

打？

補啊...

SIU4

9點30分先開？

金鎚係咪只可以等聖母派

補要咩配置

我打

我係唔係可以唔用燒傷符?

咁超風-1-1 仲有冇

好快

超真龍開箱有雙倍係咪guarantee出到一把514升520既料？

唔係
你都係會缺尾

尾就冇所謂啦高可以任打
但係咪會夠超料合一把?

434

4:34 傷第二形態

但係後繼DMG唔知夠唔夠

2倍箱好似8-12角
一把武30角

初回+1雙倍箱就岩岩好520角=30以上
一個雙倍箱就6-10
一場得1-3角

你黑手可以三場箱得21隻

齋計角開箱出6-10, 加埋你嬴跌至少一角3場最少21角
整一把要30角

超風搵人開 就有人入

一定夠 我技傷高咗好多

屌咁要打幾多千年先跟得返你地個LEVEL...

放心 雷姆醒之前一定追到
前題隻game未執柒

其實準備咗3SET鋼諗住升3把, 但打極都未打到

去做補師 整把粗糙既610咪得
其實夠補
skip鬼哂d on9超龍

真 好在無平鋪520

補要咩配置?

電話

9578056

1下回差唔多2萬血

計左首通未 首通+雙倍3箱肯定夠料514上520

大雷g幾時先食完糖水
禾想撚下刀刀

超風

你地是咪３近戰１補

2風果邊會唔會怕鎖到短/劍

開小地圖睇個頭咩位

點睇佢去邊

大混戰

咁我都係要番隻法

唔識避冇得打喎

。。。。。。

想抖

有冇人挽高級 禾未首通dick

呢隊睇落幾高攻

終於有工做鳥

大佬俾條生路行下

S大大又玩咩

萬聖細佬
610
龍普通打就狗女
依家有人講光賽同利維 唔g work唔work

短葵法 好似唔錯

無人消buff?

吸血前BK到?

未試過

變龍頂duck 5 duck

其實最主要係果度BK 為左之後唔好出4風 大家跑黎跑去都唔知少左幾多傷害
用王子 短 法 補 唔駛跑4風

人地3近戰都打到無4風
我覺手法問題
所以想試

短大姐劍break到吸血都要跑風

時空貓做貓都咁撚難玩

光賽真心勁
1:50入第2次OD

未必手法問題
唔好唔記得後面d火燒好睇面

貓未來個外傳？

Who

你地傷害太低

係 打咗兩個鐘都未完

1001